準備直落20000點 隨時一個裂口低開3000點！

哦，咁你put咗幾多